王喜：《派更車》啟航！

《派更車》啟航！

服務獨居、偏遠、高齡及危疾
香港人代購日用品或在有陪診
情況下，接送覆診。

純屬義務工作，謝絕小費、打
賞或饋贈。

歡迎仍在履行「保護他人生命
及財產」誓辭，自備私家車的
皇家香港警察舊伙記加入。

服務時間為星期一至五，0900
-1800。疫情退卻之日自行解散。
無酬。

皇家香港警察

皇家香港警察

厲害

呢D先係啊sir,個班香港公安sir你老母啊

皇家香港警察 vs 中國香港警察

想含